====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le projet , en répondant dans le choix des ambiances et des essences , à l ' alternance remarquable des pignons et des jardins qui composent les façades de cette avenue , s ' adresse également aux riverains .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

